秒回

想進步就熄咗個連登先

發生咩事呀

天涼好過秋

so true

唔關事的